大家點樣沖涼

我自己就用一個大桶裝住熱水用毛巾抹身
咁樣好舒服

你係抹身 不是沖涼

佢自己都講左

咁真係好正，但好細個果陣先會咁做。
咁做要曬時間，屋企人成日屌我曬水又話我霸廁所耐。成日玩針對，所以平時都盡快沖完，費是又招人話柄

我全家到宜家都係咁

單手洗頭單手拎花灑沖下屎忽同JJ 完

一直開住啲水沖全部一次過做哂

一直開住花灑做以下動作，
淋濕個頭先，洗頭水洗頭
抹乾水份，上護髮素，停留住唔沖走，
沐浴露洗身體，上下前後左右，
洗面奶洗面，
最後由頭沖到落腳，一次過清哂所有泡泡
抹身，
完

有咩花式沖涼

倒立

你古人嚟？

叫條女痾尿淋鳩我 我再痾尿淋鳩佢 沖完